澳洲放留學支那狗入境

屌你老母 高中學生有抗體呀？澳洲真係痴左線 希望紐西蘭唔好跟機

利申 紐撚

為錢死，為錢亡

屌，都買唔L到口罩，仆佢個街

好啊，澳洲88

人哋都自己開到聲話冇中國人佢哋啲大學冇人讀啦.

鬼佬話唔戴架

有得揀都去英美加讀

支那人多過鬼
比佢地買鬼哂